我屋企人拎左件抽獎支貨黎笑我用AirPods貴

就係佢

好唔好用

人地送俾佢
我用緊pro
但件支貨犀利到可以pair iOS同用lightning差電

好似好吸引
想買

睇youtube開箱
同AirPods一鳩樣

我開始懷疑你係打手

利申：用緊美版AirPods pro

好貴 我會唔見

不過我覺得上一代好用d
唔太鍾意入耳

啲手指

摵𠹌左成晚

美版有咩唔同

無
純粹果時無貨
Fd幫手帶返香港咁解

仲勁到有埋彈出動畫同埋入耳檢測

delay做到airpods個level先有討論價值

d手指柒撚到

swtiched
我信係支那嘢啦

有偷聽、監控又話你知咩

錫安劍屌打佢

咁同airpods有咩分別

屌，音質同電量都有分別
個殼差電啲燈好撚山寨
利申：用緊正版airpods pro

有主動消噪？？

乜尻黎

絕對係打手，打倒支那抄襲貨